如果個世界冇神，點解可以咁奇妙？

果d DNA 既機制
連微生物都有好精緻既器官
人類既文明既發展同智慧

老實講
點可能係巧合？
就算你係無神論者
你都解釋唔到世界點解可以咁奇妙

喂大哥
如果個program 冇人製造出黎
唔通石頭爆出黎咩？仲要d coding 寫到咁撚奇妙

計我話
最make sense 就係：
「個神製造完民呢個世界後，然後擺工 」

玩過sims 就會明呢種心理現象

bill gor

我既宗教信仰
就係「神罷工論者」

呢個世界係有神
不過佢罷撚左工

你嘅講法咪就係亞里士多德講嘅Unmoved mover

類似
就算依家個世界，好多野都有cycle，
生生不息咁循環同運行落去
看似唔需要神既介入，個世界都會自動識Run

但有整個生態球就會明
屌啦， 你冇人design 個生態球出黎
個生態球又點會出現

神（罷工）

Infinite monkey theorem

Just 9 up theorem

咁邊個創造神？

🤷🏻‍♂️

不如諗下如果呢個世界有神，佢會點睇呢場運動，又罷工嗎

呢個世界係外星人/ 更高度文明生物
虛擬出黎

雷神莫雷拉

彪哥點解會炒炒下牛熊波走黎思考人生

就算有神 神都冇能力令香港人罷工
香港人 返工！

咁既然神可以突然爆出黎，點解人要係神創造？
神係創造世界定創造地球？
點個個宇宙咁大，人只係係其中一忽不起眼既點出現，只係圍住太陽既一粒星，係咩意思

我偏向相信靠隨機碰撞而有呢個地球

今日個市咁靜

神 以前都係人 不過佢做到人做唔到既野 之後佢就係神

典型邏輯缺陷，當一樣野唔可以解釋，就叫人唔好再諗

咁個神又點黎？

炸到咁高溫
乜大型生物都死晒啦
除非你證明到進化論
證明到單細胞生物可以演變成人類